Why are Honkers so fixated on living in the city centre?

In other countries, smart people live in the suburb
tjats where smart people live
cheaper rent
Better environment
you got trees around you
after all what’s better than being surrounded by trees and freshly mowed grass
honkers are so obsessed with living in the city
on the busiest street with all the traffics and pollution
all the rats and cockroach and ridiculous rent
whats wrong with living in the country side
time for you guys to change your habit
it’s okay to be away from the city
you might ask what about my job??
well that’s a valid question
but I don’t give a fuck
find a better job
you won’t starve

其實你諗下奧運九龍站何文田已經係香港嘅近郊中產住 再遠啲就係山區

外國幾點返工幾點收工呀

外國住suburb嘅一定係揸車，香港無論你住邊度揸車都係冚家剷

That’s your problem
think smarter
dont be prisoned by your job

離撚晒地

diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

You're no Brian.

That's your problem.
Brian problem.